覺唔覺如果連登仔生於南宋末年絕對可以輕鬆擊退蒙古人

對

打不死的老衲-